有無人40歲都從未無買過保險?

有無人40歲都從未無買過保險?

唔好買有儲蓄成份既保險，保幾多買幾多就得啦
以下保險業人仕全面進場

當年23歲已經買車 冇得唔買保險

儲蓄保險應該都有佢既價值既...

得旅遊保

Same 24歲買車 無得唔買車保
除左車保無買過其他保險

等睇保險狗入黎sell你野

買車就無得講啦

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先